%%AMC:preprocess_command=prePythonTex4AMC
%%AMC:jobspecific=1
%%AMC:latex_engine=pdflatex --shell-escape

% Compilation Texmaker : Utilisateur/Commandes utilisateur
%--------------------------
% Shell Python :
% pdflatex --shell-escape -synctex=1 -interaction=nonstopmode %.tex|
% python /usr/share/texlive/texmf-dist/scripts/pythontex/pythontex.py %.tex|
% pdflatex --shell-escape -synctex=1 -interaction=nonstopmode %.tex|
%------------------------
% Copier-coller la ligne ci-dessous dans Utilisateur/Commandes Utilisateur/Editer Commandes Utilisateur
%------------------------
% pdflatex --shell-escape -synctex=1 -interaction=nonstopmode %.tex | python /usr/share/texlive/texmf-dist/scripts/pythontex/pythontex.py %.tex | pdflatex --shell-escape -synctex=1 -interaction=nonstopmode %.tex
%--------------------------

\documentclass[a4paper]{article}
\RequirePackage{etex}
\usepackage[utf8]{inputenc}    
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage[francais,bloc,completemulti]{automultiplechoice}    
\usepackage{fancyhdr,amssymb,amsmath}

% ---------- Utilisation de codes Python -----
\usepackage{pythontex}
\usepackage{csvsimple}
%----------------------------------------------
\def\barQ{b=1,m=-0.1}
\def\barN{b=0.5,m=-0.125}
\def\barP{b=1,m=0}



\element{qqs}{
\begin{question}{DNS}\bareme{\barQ}
Le protocol DNS sert à ...
			\begin{reponses}
				\mauvaise{... attribuer une adresse IP à un ordinateur sur un réseau.}
				\mauvaise{... identifier l'adresse MAC du routeur.} 				
 				\mauvaise{... établir une connexion lorsque deux ordinateurs veulent communiquer.}
 				\bonne{... transformer un nom en adresse IP.}
				\mauvaise{... aiguiller les paquets vers leurs destinations.}
			\end{reponses}

\end{question}
}

\element{qqs}{
\begin{questionmult}{TCP}\bareme{formula=NBC*1-(0.2*NMC),p=0,MAX=2}
TCP ...
			\begin{reponses}
				\bonne{... utilise un port source et destination pour communiquer.}
				\mauvaise{... n'est pas un protocole fiable.}
 				\mauvaise{... est particulièrement adapté pour les applications de voix sur IP.}
 				\bonne{... découpe les données en paquets.}
				\bonne{... établit une connexion en 3 étapes.}
			\end{reponses}
\end{questionmult}
}

\element{qqs}{
\begin{question}{TCP_nom}\bareme{\barN}
TCP signifie ...
\begin{reponses}
				\mauvaise{... Transfert Control Protocol}		
 				\mauvaise{... Transfert Control Packet}
				\mauvaise{... Transfert Configuration Protocol}
				\mauvaise{... Transfert Configuration Packet}
				\mauvaise{... Transmission Configuration Packet} 
 				\bonne   {... Transmission Control Protocol}
			\end{reponses}
\end{question}
}	

\element{qqs}{
\begin{question}{URL}\bareme{\barQ}
Que contient une URL ?
			\begin{reponses}
				\bonne{Un moyen pour indiquer sur quelle machine se trouve une page Web.}
				\mauvaise{L'adresse IP du client.}
 				\mauvaise{Le nom de domaine auquel appartient une page Web.}
 				\mauvaise{Le nom d'utilisateur de la boîte mail.}
			\end{reponses}
\end{question}
}

\element{qqs}{
\begin{question}{IP_nom}\bareme{\barN}
IP signifie ...
			\begin{reponses}
				\mauvaise{... Identifiant Personal}
				\mauvaise{... Identifiant Professional} 				
 				\mauvaise{... Internet Packet}
				\mauvaise{... Internet Privacy}
				\mauvaise{... Identifiant Packet}
 				\bonne   {... Internet Protocol}
			\end{reponses}
\end{question}
}	

\element{qqs}{
\begin{question}{IP}\bareme{\barQ}
Dans le modèle OSI, le protocole IP ...
			\begin{reponses}
				\mauvaise{... se trouve en-dessous d'Ethernet}
				\mauvaise{... se trouve au même niveau que HTTP} 				
 				\mauvaise{... se trouve au-dessus de la couche Réseau}
 				\bonne{... se trouve en-dessous de TCP}
			\end{reponses}
\end{question}
}

\element{qqs}{
\begin{question}{DHCP_nom}\bareme{\barN}
DHCP signifie ...
			\begin{reponses}
				\bonne{... Dynamic Host Configuration Protocol}
				\mauvaise{... Dynamic Host Control Packet}
				\mauvaise{... Data Host Configuration Protocol} 				
 				\mauvaise{... Data Host Control Packet}
			\end{reponses}
\end{question}
}

\element{qqs}{
\begin{question}{DHCP}\bareme{\barQ}
Le protocol DHCP sert à ...
			\begin{reponses}
				\bonne{... attribuer une adresse IP à un ordinateur sur un réseau.}
				\mauvaise{... identifier l'adresse MAC du routeur.} 				
 				\mauvaise{... établir une connexion lorsque deux ordinateurs veulent communiquer.}
 				\mauvaise{... transformer un nom en adresse IP.}
				\mauvaise{... aiguiller les paquets vers leurs destinations.}
			\end{reponses}
\end{question}
}


%--------
% DOCUMENT
%--------
\begin{document}

\newcommand{\sujet}{
\exemplaire{0}{


\AMCassociation{\id}
%%% debut de l'en-tête des copies :   


\begin{minipage}{.4\linewidth}
\centering\large\bf Interro SNT\\Mercredi 20.11.2019 
\end{minipage}
\champnom{\fbox{    
                \begin{minipage}{.5\linewidth}
                  \begin{center} \nom{} \prenom{} \end{center}
		
                \end{minipage}
         }}
		
\vspace{5ex}

%%% fin de l'en-tête

\melangegroupe{qqs}

\restituegroupe{qqs}

}
}
\csvreader[head to column names]{../liste216.csv}{}{\sujet}

\end{document}
